諗清楚,呢度我地頭,睇下邊個著數

呢度我20幾年街坊
我傳道幾十年
叫佢哋個個信耶穌
佢哋未必肯個個信
叫佢哋去立法會
你問佢哋去唔去?
去!!!!!!!!

主能夠；

香港人!

挑你有種你咪出金鐘嘈囉 垃撚圾